撐警有1800蚊？

係啲part time group見到人吹水話親戚收咗

華潤堂coupon?

班人永遠覺得出嚟行一定有錢收
btw 藍絲活動實有嘅 因為係何妖親自講

就算係黃絲想屈人
都唔會話自己親戚收咗咁仆街吓話
大家打電話問下佢發生乜事

唔理佢有冇收錢
總之佢地打人就唔啱

琴日同老母講
佢話 人地夠話你地收錢遊行啦！
我又真係駁唔到

老母個朋友去左撐警
佢話有280$
咁少

一日1800蚊，好快買樓喇，叫佢一齊全職